有無人有時好嬲，嬲未來，嬲呢個世界

呀.......我知呢個世界有人慘過我
但咁都說股服唔到我情緒，諗起未來諗起番工屋企，好嬲呀